賓周馬先係皇馬入面最重要果個！

點計都係牙朗夠機警掉界外球掉得快，賓周-6過人